一哥: 當時現場所有嘢都係指揮官落order 唔關我事

割蓆

指揮官決定㗎關我撚事

指揮官:當時係啲pc仔話暴動㗎咋 我其實匿埋咗喺安全地方

指揮官係鬼

一個篤一個

分化撚快去分化佢地啦

嗱，特首割，我跟係跟住割啦

推啲細嘅做炮灰

全部都係唔好搞我後面（苗華龍）既錯

PC仔：我冇開槍架，係粒子彈自己跑出嚟
子彈：屌

屌

告就律政師
打就指揮官

走火呀

唔小心負皮

成班傻仔仲咁賣命
戇鳩人地當你係棋咋

個波俾人周圍踢

佢係咪中左bug 做大既無可能會咁講野😂

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

唔緊要

佢老母上一句話座係指揮室
下一句所有指揮唔撚關我事
痴撚線

已經唔知可以點兜

羅: 當日我喺辦公室度龜縮緊。

班散仔應該嬲撚到震

人地就真係打份工
唔洗出力鳩up幾句又有錢袋
下面咁多戇鳩仔出力
有咩事推撚曬俾佢地咪得
警隊就係要服從
叫你受靶就受靶

一個推一個
等睇推落個散仔度

咁講先係正常wo
卸膊先係出路

割蓆大會

指揮官: PC仔自己開槍架, 唔關我事

係咁推係咁推

我地就真正團結
佢地？
純粹利用洗你腦叫你服從
有起事上嚟你幫我去死啦

依個時候到我地分化返佢地

交個指揮官出黎

結論:成件事係林鄭加一堆PC仔錯,其他人唔關事

唔洗分化
上頭根本冇諗過同你齊上齊落

子彈：屌﹗係火藥推我出去，一定唔係我自已跑出去囉﹗

搵狗去狗咬狗(警察投訴科）、狗哥知唔知自已講咩

一定要推

當然知 就係咩都唔撚關我事呀

咁撚高人工 乜都唔關你事 求其搵個去做都得啦

痴鳩線

總之就唔撚好搵我

極無恥!醫管局惡人先告狀

雨傘都係咁

指揮官先係外國勢力搞亂我大中華

我當時只係睇電視

大家一齊推
另外個post 都推
推到啲mon post 狗睇到

好彩琴日係警察總部有恥笑啲犬係condom啲犬聽慣哂屌你老母 俾我話完係避孕套即刻燶哂面

火藥：屌 你地走哂咁我點

我係一粒壞左既子彈

咁交埋個名出黎啦

賤撚過condom
俾一哥用完即棄仲要繼續俾人屌

我哋逼到指揮官出嚟回應好無！！

比著我係嗰兩個鬼佬，即刻劈炮兼爆你哋大獲啦！

人地要服從 做個服從嘅condom

笑死

佢又話自己有睇住成個情況
但係佢見到開槍都唔stop
有矛盾喎

火藥：係支那發明我架

屌你老母
大部分示威者冇暴力咁你又暴力清場？
警狗無恥到一個點
想玩分化

叫佢供出揸旗果 d 撚樣出嚟

一哥: 幾皮嘢個condom 要用完再用呀屌你

指揮官幾時開記者會呀

下次同佢講比個list黎

火藥：屌！係氧氣搞到我著撚哂，唔係我想推佢出去。

鬼佬收曬錢又唔係香港人，番自己國家嘆世界，話鳩知你香港人激到責責跳

錄低佢啦 下次班黑警開槍之前大大聲播出黎

睇你地接到幾耐

千其唔可以俾盧偉聰落台
佢幫手助攻好多
支持盧偉聰割蓆！嚴懲現場指揮官！

不割蓆不篤灰

兩個鬼佬

每一個氧氣分子由2個氧原子構成
我地交個台比氧原子

我地就得
佢地就....

由中共割席割到去原子
屌原來係原子既錯

屌你啱中曬

現場指揮官：武器庫啲人突然俾野我地 我以為用得

開場係毅進教，唔係學堂教

指揮官：
個時有個散仔拎住舊磚比我睇，咁即係暴動啦
但轉頭舊磚又唔見左

講真條友擺明出嚟柒
根本講嘢無內容
既然無內容點解仲要開記招？
原因得一個就係要分化我地
你睇條柒頭答到咁都笑笑口
明顯心入面係諗
「屌你咪笑我囉笑完你地友自己圍內分化我地乜都唔使做就贏」

香港人 不分化 不割蓆 一個都不能少

分化埋自己

指揮官:我無辜嫁我都係聽人講嫁咋

指揮官係罪人

指揮官快啲出嚟推俾副指揮官啦屌

梗係講緊我哋不割蓆不篤灰啦 佢哋繼續割蓆割埋地核啦

禿鷹當年死攬到底班犬先惡得出樣
而家肥仔聰割蓆
裡面仲唔人人自危？

林鄭->一哥->指揮官->PC->槍->子彈

肥仔: 你地有做錯到

以佢嘅智商差唔多架啦起碼讀到篇稿出嚟想分化香港人啦

不過香港人邊有咁易比你分化到啊

A鬼：哦見到情況混亂 想叫伙記冷靜（You should claim down) 一到You should ....佢就Shoot

Push

冇可能！
撚識聽咩毅進仔

邊個指揮官呀 割就割切底啲
搵佢出黎祭左旗先啦

唔通You should 聽做You shoot

兩位可以返你嘅大英祖國耕田喇

我都係睇新聞見一哥講我先知咋

話撚咗肥盧你無料

咁都冇料
打人工嘅典範
卸呀

即係外國勢力干擾

咁缷法 俾人屌到屎忽開花 班警犬本身已經嬲撚咗

多謝一哥比靈感！

支共最叻對敵人攪分化，而家一哥將隻鑊推晒比下層，係時候學下支共分化前線警犬同高層，建議大家係社交媒禮（FB IG）多發表意見話鄧班前線唔抵，比人用完即棄，激起班警犬仇視高層既心

仲要喺Roral Navy當過兵, 影衰哂英軍

依招先醒呀 反正又唔洗認錯唔洗解釋，佢咁講救番自己之餘除時救埋d 細既。

服從

哎唷唷， 傻散們 你老頂都唔攬你地，你地點算好

真係卸膊嘅典範

好似推啲細出嚟死喎

毅進仔被孤立了 開槍又係 受傷又係你 有起事上黎比人推出黎去死既又係你 毅進仔窮途末路 仲有冇入犬隊嫁

一哥：我係識用condom,但我真係唔識condom仔！order係果兩條condom仔落嘅，唔係我落嘅！

做個condom 有幾萬蚊
是撚但啦

推呀

陣間到醫管局
割蓆大會

氧氣: 一切都係物理錯，我著啫，冇諗過要射，唔關我事

等d 外國media 又誤會幫雜種解圍咋

宇宙錯啦 爆嗰有氧氣嘅地球

名乎其實嘅狗咬狗

割蓆局局長盧薈聰

當之無愧

坦白講
睇撚住你班死警犬俾人當Condom
連我都feel到你班柒頭冇撚曬士氣

不過依然聲都唔敢聲

推呀一齊恥笑

於是差人又賴返毅進冇教英文

pc仔上街示威啦

推

其實有冇啲真際少少嘅方案可以有效地分化佢地？

點會呀 個個聽聽話話心甘命抵

一哥多啲開記招

即刻去向警察致敬fb page向一哥致敬

一哥: 你哋pc仔自己搞返掂佢 咪撚煩住我

實卸俾你

一哥咪做緊

認真講，好難，佢地太蠢，永遠相信有人撐佢地，所以咪打得咁開心，對記者都可以記人老母，班垃圾又唔識咩叫法律，就係因為佢地以為冇後果

就好似讀書有人會唔識計乜乜數，有人唔明英文文法咁，班毅進仔永遠都唔明政府個割蓆模式同做官既玩法，呢個係智商上既絕對差距，除非真係搵到外國勢力黎比錢叫佢地唔好做

重點係蠢

上樑不正下樑歪

警犬爬山 各自卸膊

繼續恥笑

喺龍和道手足聽吓

負

等睇指揮狗官開記招